黃心穎出軌tvb雪藏完就出番山

強烈要求TVB封殺解約臭雞穎! 以前個個藝人出呢d醜耳都被解約封約 臭雞穎呢單大單咁多減解只係雪藏! 唔想再見到佢! 請即到TVB樂小姐IG @lokvirginia 留言要求解僱臭雞穎!

推